[第一手]三人組唔係狗

現場見到當事人
佢哋收到張扣車嘅紙出嚟
唔好再屈佢哋係狗 thanks

專心今日做好自己野
專心今日做好自己野
專心今日做好自己野

push

推

扮扣車得唔得

鐘意dirk 嘅人絕對冇可能係狗

咁好死送佢黎依度？

唔係信吖嘛

其實諗咁多狗唔狗做乜
專心做好要做既野咪算

佢三個以表清白，請立刻離開機場，佢地已經有可疑，留係機場無意思

exactly
如果唔係黑警，佢地就唔應該係機場出現

不過樓主想幫黑警洗白既可能性
其實通左天黑警應該會換人，大家要繼續小心

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

呢個要推

麻煩大家以後見到啲黑警咁撚惡咁撚唔冷靜
一齊屌9佢
你以為你自己邊撚個？你只係個讀書唔成既社會垃圾咋
一定要屌撚到佢地懷疑自我

推 唔好咁易俾人帶

將紙可以寫定扮俾人扣車

急推

同埋佢哋開哂樣再入機場都有危險容易比差佬拉

pish

因為怕比人懷疑
所以寫定扣車紙
但就喺eu車落車

大佬呀玩陰謀論之前可唔可以用下個腦先

fc重要性

啲人真係走火入魔
不如咁啦在場每個都要比證據
證明自己唔係狗啦
不過比撚完 乜撚柒都你假架啦

又不如話假個啲
我都懷疑你係狗
你都比啲證據證明你唔係狗？
睇下你啲證據又幾咁真？